Draymond Green :希望有一天Lebron James可以出來選總統

「LeBron可以說是史上最偉大的球員，看看他的生涯成就，那真的是無可挑剔，不論是球場上或球場外都是。球場上，他擁有輝煌的成就，但我認為更重要的是球場外的部份，而這也是我為何如此尊敬他。」

「身為他在球場上的競爭對手，我非常享受和他打球，但他在場外的成就顯示了他同時也是一位傑出的領袖。希望有一天他可以出來選總統。」

-Draymond Green談論LeBron James的影響力

原來唔只我一個咁諗

希望勒邦占士退休之後會去選美國總統

希望Lebron James 退休選美國總統

希望勒邦占士退休之後可以競選美國總統

THE KING！！！！

點解唔係MJ選？？

Racist

條垃圾冇人識佢喎

因為lbj識做戲 唔影響佢搵食嘅時候會出嚟扮關心社會
但係mj唔識做公關連扮都懶得扮

收皮啦CHINA JAMES

佢上台可以改善中美關係

佢d flop

China James

真正可以組團啦到時

Foj

it's Lick BeiJing

Draymond Green似乎暗串緊LBJ

如果佢真係選到, 全球都是中國的不是夢...

push

林肯哭左

支那james我屌你老母啦

president james